天氣咁凍 Nick點樣滲鼻涕？💦

如果佢打完乞痴
究竟佢用隻腳指夾住張紙巾
定係由得佢條條fing呢

Nick 有老婆，唔係毒撚

咁如果佢老婆行開左呢

上帝會幫佢抹

地獄post

喺地下碌兩碌咪得 幾方便

隻手得唔夠長 但勝在夠粗

等睇nick點做愛圖

咁點解上帝唔賜隻手比佢

碌完Hi哂塊面到
仲衰過原本條條fing

Nick邊有手呀個隻雞脾黎
師兄係咪認錯第二個Nick

唔通條賓周仔細條啲又唔算賓周喇喎, 人地隻手短啲咋嘛, 可同時入三穴

呢個係上帝俾佢既考驗